有咩方法可以解決對動物同鬼既恐懼

所有動物都好驚 行近小小已經驚到震曬/喊/出汗 鬼就間唔中先會驚

渣㗎

倉鼠

狗佢行近d已經好驚 有d動物連望都唔敢望e.g 貓/鳥類/兔

我一出世已經所有動物都驚 冇陰影

試過係荷蘭車站排隊買飛 好多條隊 好多人排 排排下有警犬係人群穿插 我驚到拉住男朋友件衫係咁叫/喊 全部人望住我以為我藏毒

我好驚貓 但係好多人屋企都有養

病來,好似係

咁你係屋企咪好驚

希望樓主見到帶寵物散步既人
唔好扮撚晒花蟹咁又呻吟又尖叫話唔好畀隻狗咬佢
因為咁樣真係好乞人憎
老實說無人揸住枝槍叫你行近隻狗10米範圍內

我都好驚蝴蝶同飛蛾
由細到大都係咁

似有病多啲

試下養鬼雀

我係街見到動物會兜路走或者停低等佢走左先 同埋我都想克服 我驚果陣唔敢出聲驚佢地行埋黎

咩黎

係咪心理病 要搵心理醫生？

我好撚驚，驚到唔敢去行山，有次俾隻仆街蝴蝶嚇到差啲碌落山

其實有冇諗過可以點克服

我都唔知點，反而我完全唔怕甲由
係咪應該要認真正面面對佢地一次？

重刷過首抽會快啲

搵周星馳